王祖賢近照 🙄

撇身材走樣王祖賢近照瘦了 加拿大豪宅意外曝光

「永遠的小倩」王祖賢息影後，就定居加拿大潛心修佛，不過偶爾仍會透過社群，和粉絲分享近況，近日她的粉絲會微博曬出2張她的近照，狀態看起來相當好的她，一雙長腿相當吸睛，而網友也發現，照片背景疑似是她加拿大的家，引起熱議。

前幾年佢黎個樣唔係唔同左咩

似三十頭

王祖賢日前被曝光她在加拿大吃火鍋照片，不過卻看起來嚴重駝背，且水桶腰明顯，讓網友驚嘆「女神真的老了」，不過22日，她的粉絲會微博曝光2張她的近照，並祝大家「聖誕快樂」，照片中她帶著灰色毛帽，穿上毛衣搭牛仔褲，看起來狀態維持相當好，尖下巴和一雙長腿相當吸睛，氣質依舊宛如少女，根本不像51歲，令人驚艷不已。

網友大讚她「簡直亞洲腿神」，並誇她依舊美「這是什麼神仙姐姐」，也有人發現她照片背景似是她加拿大豪宅，佈置以白色為主軸，還有個小暖爐，看起來溫馨又典雅。

(中時電子報)

王祖賢之前被拍到身材走樣。

人地影vs自己影=.=

世事往往就係咁簡單=.="

睇錯王祖藍。。。。。。

推薦三套佢同學友拍既片

夢過界

都市煞星

金裝大酒店

佢有咩近照

再黎一套

插蘇鼻

退出咁耐都仲偷影佢

係囉，放過人地啦

係人都會老既